冷氣軍師以柔克剛

發夢見到學術討論

上兵伐謀
其次伐交
其次伐兵
其下攻城

民心人心不可失,
硬碰硬對抗, 裝備上差異
損既失既都必然係自己人

除了要增加民心支持, 以民眾面對面不斷<表揚>加諸對方外,

更可將對方以往既<好事>係住宿附近圖文歌頌, 令對方身邊人在生活區街坊群中更受歡迎, 感受倍加

以柔克剛
be water